# yii2-test
Функция регулярных выражений находиться в SiteController; 
Tree: 
Функция находиться в SiteController; 
Логика:
Выводим модель Category.
Фильтруем как массив.
Рекурсивно выводим дерево через <ul> список. 
Итого: 1 запрос и обработка - такой подход более экономный при условии что в базе категории мало данных.
Удаления потомков реализовано через beforeDelete() в модели Category.

- использовать basic template приложения - done
- использовать composer - done
- пункт меню состоит из ссылки и названия - done
- должна быть возможность добавить дочерний пункт меню к любому из существующих - done
- удалить пункт, при удалении должны быть удалены все дочерние - done
- отредактировать пункт - done 
- модель вид и контроллер на yii2 - done
- вывод меню в древовидном виде - done
- структура бд без использования внешних ключей - done
- дерево должно отрисовываться в PHP скрипте с использованием (html, css), без использования javascript плагинов отрисовывающих дерево самостоятельно типо jqtree
- для создания формы добавления/редактирования данных нужно использовать ActiveForm - done 
- Добавление/редактирование данных через модель, с использованием механизмов валидации Yii2 - done

